一個二個正仆街

我就係最仆街嗰個，所以今時今日會有d咁既報應！萬歲！！！

車巴